【另一角度】社會信用制度快啲實行！ 中共快啲搞！ 最怕你唔敢玩！

假設社會信用制度實行
以而家香港人團結程度，全部人都主動扣分至負評級數，有200萬人都係2.5分以下。後果如下：

社會信用制度，係大眾層面嘅認受性，只係Bullshit

如果你同信貸評級掛勾，少左200萬人借錢，少左200萬人做生意、消費，經濟增長立即負值，銀行金融社會稅收政府體系，立即全面崩壞、香港樓市股市全面泡沫爆破。

評分負值者，即時被打壓為社會底層，永不返生，將會成為抗爭者之中嘅激進分子。

美國、歐州將認為負評者受到政治打壓，可受外國政治庇護，以難民身分移民外國。到時連班窮撚藍絲都出嚟示威扣分，博移民。

真正焦土

ＰＵＳＨ

只要大家keep到不分化 同埋無歸邊就得 但3年好長 好易奶野

中國以為香港人係大陸人個個都係順民？推左信用制度之後就會乖乖地？唔係咁天真下化？

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

唔係借唔借錢問題 係飛機都唔比錯

夠薑咪禁止香港人出入境，快Ｄ搞！
國際反應一定比今次逃犯條例更大

講真 無咁多人肯陪你低分 利益在先唔會孤注一擲落個未必成功嘅抗爭上

所以一定要係未成功推行前阻止

支持藍絲焦土派